主席我失敗了！！

記錄45
下年再挑戰50連

1

2

3

4

5

6

?

7

我頂你地個肺

新一年第一句竟然係你哩句

祝有斷我連50既食屎仔 特別斷我45果位
新年行大運

唔連了今年最後一日再見

再見

樓豬食咗餿未？

我愛樓豬

記低晒特別煩膠果班友 下次唔好比我再見到你地

依家再試啦